幫手投網上公投 支持/不支持林鄭繼續施政 仲有四個鐘

facebook 算咩公投？
要有 facebook 帳戶先投得

推